# PyNet #

Ein komplett in Python3 implementiertes Netzwerk (auch die Verschlüsselung).

Allerdings musste das Projekt zeitweise ausgesetzt werden -> keine Kommentare; noch einige Fehler; noch verbesserungswürdig
